[Sone]現在是少女時代!!香港SONE記住10週年的約定!!

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - Mr.Mr.

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

預祝爆第793個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

Lm

留名

有冇人知4巡blue ray香港有未

心心錫錫 LM

新post LM

我個名留名

韓國都未有wo 巴打

不過Sosius好似話會團

lm

LM

填咗表訂十週年專

LM
有冇SONE仲想入群組可以入嚟一齊傾

新post留名

家妹妹留名

咁快有得訂？

推！

新post新飯留名

諗起 make me love you

Tiffany chose the positions of her tattoos with meaning.
Hands to work hard with SNSD.
Feet to walk the flowery path with SNSD.

麻煩各位推爆埋舊post佢

make me love you ～

入左群都要推post呀

評已正！

幾時訂都好 谷銷量是必須的 我意思係幾個version呀封面呀揀定抽同埋最後每隻收幾錢都未有概念 好似急左少少 不過開sone團購我諗都係講心唔講金掛？ 買家滿意就ok

一首會令人流哭嘅ost

谷銷量還谷銷量，恕我份人比較小人之心，咁早開團我淨係諗到想提早霸左你地張單，一係自己可以搵多啲，一係就可以借你哋啲碟去增加自己入簽名會既機會。重要啱啱前排先俾人屌完一鋪勁嘅IG妹係到幫手宣傳緊。大家睇路囉

老實講真係唔駛急，10周年一定有唔少站會出嚟幫手團購，睇定啲先囉隻碟又唔會走咗去，而家連隻碟係咩頭咩路，點嘅樣都未知，點買啊

唔可以話單係邊個既 買家自己有分數有適當期望冇人唔滿意就ok 但個人覺得唔洗咁急only 未有info太急落錢會較容易同期望有出入 十週年sone們點都會衝榜

新post留名
心心

孖辮頭真係好正
睇返其他場persona 發現做尾站都有個好處 就係抽有前面幾場經驗 可以將每首歌既精萃演譯得更好 真係隻隻歌都升華晒

meaningful

回帶 心心 錫錫

依段我睇咗好多次

留名推post

希望 sosius 重出江湖

最白最黑兩位o係度做緊乜野?

秀英

允允呢個動作係現場即興, yuri應該遮左睇唔到

有時其他7只見到嗰動作太cute會忍唔住笑

笑死我

呢個動作抽成日偷睇望定佢地做咩動作
有次dq扮散骨頭笑死

記住食宵夜喔!!

哇哇哇 紅牌出場

肉體飯

中7你巴打
Tg group有個人話有你email
係真唔係

K:
中7你巴打係個傳奇黎

其實K就係中7巴

IN 中7巴 WE TRUST

O岩O岩係有人SEND EMAIL比我...我係有覆到佢既....
但我就唔知道佢係唔係你地TG GROUP既人LA~因為我都無入TG GROUP

有好多人想見你

痴線...有咩好見~我毒撚黎

緊係傳奇啦
前排呢到冇人講野佢仲日日推post

默默耕耘

我地何嘗又唔係毒撚

倒數16個鐘

聽日要早d去買官方手燈
預感好快會無

可能場刊都好快冇哂

團飯留名

聽講有狗仔check爆炸物

演唱會新手,要幾早去排周邊??

主辦都未公佈有md賣

哈，我都覺得似

原來中7巴咁出名
好慶幸一齊睇過少時

主辦吔屎架,咩消息都冇

突然有事去唔到

心心
錫錫

入group有冇咩規矩㗎?
利申: 6年蘇牙

無架,不過要繼續推post,撐中7你巴打

btw, 蘇牙翻譯係咪expo唯一一個韓譯,家妹妹

Sosius 搞團購 Phantasia 韓場 Blue ray

Persona場刊scan

跟團

岩岩入左

場刊內taeyeon letter同translate(google)

推阿推

真係好暖

佢真心講得無錯
呢個con睇到抽唔同既一面

保證會推post For the love to Taeyeon
我想入group, tg_id: hkk595

禁條link自動入

推

個po咁少負皮既

已經入左場，等抽抽出黎

播緊lion heart

各位SONE開始喇
舉起你哋嘅手燈啦

20分先出黎呀

手手腳腳都好靚

心心錫錫

淨係聽日可以見抽抽咋

好可R

燒賣 錫錫留名!

心心

期待聽日尾場
心心

有冇人聽晚會去埋送機

回完帶未 成班tg group既好似痴左線咁

咁樣回帶法成埋呀婆咁 有咩意義呢
不如跟進下佢地之後有咩搞作啦

都係回埋今日姐 回味番上星期

H connect店員告知我7/22小鹿會來台辦見面會

in中7巴we trust

你覺得會咩
下星期又話回味上兩個星期
下個月又話回味上個月
無限輪迴 仲要喺到扮野咩都唔知咁

放心啦 香港人好善忘 唔好話回味 post都好快少好多人

咁我係咪應該要求頭場1480飛

好想去台北呀
可以一次見哂西卡同允允

好無奈

大家期待下十週年好過啦

不過個tg grp回帶回到忘我 就真係over左
既然有人提醒左 咁大家就唔好玩回帶 準備十週年啦

今晚同左朋友去睇Hani，個翻譯真係好n倍。
雖然自己都識少少韓文但唔係叻，都叫聽得明抽抽講咩，但係果晚（我睇尾場）真係唔知聽左個翻譯講咩

窮sone表示這些機會不屬於我的

番緊學個陣無錢
到出黎搵工嗰陣又無時間

人生真係充滿矛盾

儲緊錢準備十週年

我想問下邊到有得睇返少時以前既綜藝

小漫的SNSD世界

唔該哂巴打

既冇錢又冇時間

西卡成日嚟香港㗎 允就.........

允2月果陣黎過

所以每次少時黎香港都一定要好好珍惜機會

d年假要留俾演唱會,搞到代言event去唔到

韓文個結構係咪同中文唔同，主語、賓語、名詞、動詞果啲
我睇自己fancam聽個翻譯有幾句真係1999
利申 唔識韓文

搞到聽完都唔知應該俾咩反應抽抽

雖然來自漢語 但文法結構完全唔同

來自漢語 睇過，邊撚到漢

大量外來字都係漢語

學左7年韓文

韓文d 句子結構係好唔同，係類似日文咁，即係
我 愛 少時
會變左
我 少時 愛
然後當日個翻譯係成日照返呢個順序譯，搞到柒哂

仲大量外來字都係日語+英文添
你都識講文法結構完全唔同，咁就唔係漢語啦

我覺得係中文字嘅結構 日文嘅部首以我嘅理解就係噤 不過多數都錯

新post留名, 放張手機wallpaper先, 就黎執完啲相

快點來咬我

呢個真係我地忙內嚟?

唔入戲點拍劇…

好想比佢咬

1月去左台北睇The K2 fanmeeting

好可愛呀

j2播完之後 香港會唔會有 好想見到允允

好清

應該播緊搵佢黎機會大d..

+1

新po lm!

已經冇咩人推post

仲有10日

重睇返少時 ITNW 1st Asia Tour 感觸良多

邊度有以前綜藝睇

如果太妍喺香港人
香港樂壇實埋沒咗佢

到時佢媽咪會同佢講樓都買唔到仲學人唱歌

老母:10幾歲做練習生?? 傻左呀你,你未讀完u你都唔好諗呀你

因為泰妍成功左，夏妍應該沒比媽咪話呱

但夏妍未必可以做到泰妍咁樣

夏妍其實好慘註定會有太妍妹妹呢個稱號
冇乜嘢機會可以獨立表現自己

點止呀,如果响香港做歌手仲仆街呀...久唔久就要上無記陪呀姐唱金曲呀,仲要由40 年前果啲唱起呀! 唱到現代你以為完?
聽過無間地獄未呀...呀姐把仲响你耳邊响起...

輕輕一推

大家又未見識過夏妍實力，可能又係咁勁呢

至少已經有一定好感度 or fans base
起步條路易行好多

實力嘅野唔多唔少都會有遺傳到，太妍阿哥都好唱得不過就好低調
好期待SM點培訓夏妍妹妹

又拜the one為師

佢好似係向跳舞方面發展

好靚

少左一張喎

好靚好靚

好明顯係私心發作!

好高清

好靚
瀏海有加成效果

不得了

全世界都知道佢係泰妍個妹, 一出道就會即刻獲得大量關注

十週年專 我個腎準備好喇

"snsd to hold a fanmeeting on August 5th (debut 10th anniversary day) and release an album at this period"

SNSD to hold 10th Anniversary fanmeeting on 5th August & to release new album on August

"타이틀곡을 확정해 이달 말 뮤직비디오 촬영을 계획하고 있다." (title song confirmed and MV shooting is scheduled to be at end of June)

Fan meeting海外sone 可以點先去到?

而家應該仲可以即場排掛
利申 五週年fm當日即場排 最尾入到

要黎啦

Shut up and take my money

唔知fan meeting會唔會global package

到時衝榜d碟都唔知點搞好

6月尾拍mv趕唔趕得切減肥

得重點兩三個要減姐

反而唔知會係咩風格

慢歌ballad 好難估

堅難估 之前隻隻都唔同風格

btw allin搏盡無悔

好緊張 唔知FM有冇global package呢

如果唔識韓文，係咪無謂去fm？
寧願等演唱會韓國主場先去？

聽佢地之前D語氣有機會出BALLAD主打

有冇人想8月去韓國

SM confirms SNSD's plan for fanmeeting and album in August!

The annual SM workshops/MD are not mandatory so members who are busy or who choose not to go, have the option to opt out.

呢句係咪for要操fit番既member

黎喇黎喇

或覺上係 八月五 fanmeet

再即場宣佈 十月 十週年 五巡正式啟動

sm已經講左805會係有fm，同一個月會係出碟，但con就未見有消息

正常應該comeback stage完曬先會有concert消息??

近排睇返佢地出道時 電台既片

佢地個樣 好細個

原來過左差唔多十年啦

抽抽冇變過

點會無變呀, 越大越靚囉

都有既 果時有種青澀feel 加 大媽笑

其實電台好多抽抽既 cover 好正

有段 同 同sunny 一齊清唱 幾首歌仔

會嗰會嚟香港搞fm
估計今次都喺益韓國sone

係香港搞好怕會機場事件咁，雖然我都好想會有，但都係唔搞好過

未必。。一切係睇下d日期係點分佈。。應該咁講，如果cb同con個期係接近既話，個cb期會好短，之前抽試過開緊con嗰陣拎第一

佢地都試過喺外國搞fm。。
佢地始終係韓團，呢d咁重要既日子喺韓國渡過係正常的

其實韓文難唔難學 ？
如果同到太妍傾計就好啦
雖然自己英文都未搞得掂

少女時代於2007/08/03發行出道單曲「閃亮新世界」，2007/08/05在人氣歌謠正式出道。

少女時代「10週年計畫」開始。配合8/5出道紀念日將會舉辦Fan meeting及發行紀念專輯。

據悉，少女時代的新專輯準備工作正有條不紊地進行當中，主打歌已經確定，將於本月末拍攝MV。同時，少女時代將在8/5出道紀念日舉辦的FM上演唱新歌，與粉絲們一同回憶10年來的點點滴滴。隨著同時代女團的解散，使得少女時代紀念出道10週年本身的象徵意義更加巨大。

咁耐都未1001
Sone們在哪

SONE留名先~

期待10年大發~

有無人用緊把遮 好似有啲細

搭單問 有無人用緊個CARD WALLET

銀包

用緊,仲買多一個做後備

我買左未捨得用

未捨得拎把遮黎用

好靚 用咗

心心，心心、心心…心心

靚到

撒嬌賢

只係著睡袍都可以靚成咁

太妍好似剪咗短頭髮
有冇post幫我post相

少時MV徵臨演囉！

‧ 兩男一女(B-Boy必須)
‧ 23.24兩天全天拍攝
‧ 復古夜店風，跳舞即可
‧ 日薪15萬附帶看見少時的機會

這些機會…

仲可以同少時同MV出現添

我照一照鏡
唔想自己破壞個MV

係咪要識跳舞

晨早大把人報

其實可能只係一個宣傳
分分鐘一早已經內定好

話說十年SM 少時約最後係點？
好似無人提？
定我脫節左太耐

上星期買完 咁岩呢兩個禮拜成日落雨用得著

我覺得會續

早晨一推

被選中的人會唔會有晒助手化妝造型經理人保鏢保姆一齊去

我都覺得SM唔會無以上條件嘅練習生

我妺妹真係好靚

有冇人玩過卸妝app?? 泰妍有冇分別

頭先禁錯report spam入唔返group
有冇sone可以加返我入去
Tg id: Eightgod

抽允已經續左好似係

你要有admin電話同時admin有你電話先得
所以TG㩒錯走會好麻煩

女神太妍

sm公司歌手資源咁好 又top
又唔係對佢地唔好 (eg fx)
唔續都唔知去邊好啦
想做演員另計

曲到圓

F(x) 好耐冇聽過呢個名

沇沇

尋允巴

好似去OCAMP咁，都幾過癮

走咗甜嘅OCAMP

好想現場睇

估計之後嘅韓國FM同演唱會都要認證左嘅YES24帳號先買到
咁大家係會買SM啲GLOBAL PACKAGE定向韓國黃牛買多
買GLOBAL PACKAGE嘅話你地會唔會喺度搵人夾雙人房

可以同少時見面，比多多錢都肯

我想搵人夾最貴果個

泰妍你好

同你哋講嗰秘密

你係想搏佢俾最好果啲位你?
最貴果啲PACKAGE好甘

大家呢轉預要燒幾多錢
養下腎先

有得播就好 應該好笑到喊

其實呢個係咩活動嚟...竟然少時主將都出席

嘩...我又發現新大陸啦...

SM研討會

中間果個小朋友做乜入左埸

好明顯泰妍將港飯同佢一齊學嘅心心錫錫傳援左俾佢兩個!

咁貼圖又會有不法之徒拎嚟J

太妍：心心？心心
太妍：太靚啦！（超純正廣東話 ）

會買global package
係咪愈貴個位會愈靚？
上次butterfly kiss 買左economy個位較後

引哂D肉體飯上水

美英自己一個上機走先

點解佢冇講我知嘅

禁左落個tg link唔知點解入唔到

抽抽佢地一定玩得好開心

睇圖好攰
去同返都係

我都係，唔知點解

我想博個主題房

換左link
請留低tg id
會有admin加你

睇到今年港姐啲樣 要洗眼
如果少時參選港姐 sorry 我又ff

你chat我先

舊團唔係解散就減人,睇返尋日tara攞一位喊到出唔到聲都幾唏噓...
少時踏入十周年,亦已開始轉型,當中四位成員(長身組)集中影視發展,今次CB過後不知何時才能合體.作為sone,你會希望她們各自發展,有機會就合體CB,定還是短身組獨自在舞台上以四人形式活動也可以接受呢?

天下無不散延席
fans接唔接受唔影響SM同佢地既決定
順其自然, 佢地想點就點

假如真喺解散都真喺改變不了嘅事情
做sone嗰陣就預咗有呢一日發生
我其實覺得jessica被退團嗰刻已經喺預兆
好好享受以後能做sone嘅日子罷了

好似ses 咁十幾廿年後可以合體一次就夠喇

上網睇其他人講就話愈貴個位就愈靚
咁你上次係喺地下定樓上

第一日地下 D2 area
第二日樓上C1 area 但抽中正中間

你係咪想拎晒間房可以俾你拎走嘅野返黎
但俾成皮野又抽唔到嘅話咪好sad

確實係，團cb 見一次少一次 ,所以十周巡要落力s

如果抽中左要另外再加錢
不過本身個plan我覺得都ok,包好多野

如果唔係依家外國人咁難買演唱會飛我都唔會考慮global package
但premium同deluxe真係太貴啦
暫時應該考慮superior同economy算

所以有能力一定會去睇，唔想自己後悔

十周巡??
佢地再開巡唱唔係應該叫5巡既咩??

我都想問好耐
近排成日見有人話10巡，我仲以為我miss左好多巡無去到

係十週年巡

邊個發明十巡呢個term？

有d唔知的真係比個term fake左

呢個就係我買package既原因

我驚今次連package都搶唔到

十年十巡

中間價位果啲應該易搶啲掛?
雖然想慳錢但要搵到人夾一樣日子(如果多過一場)加一樣價位好似有啲難度
睇怕最後都係要搶單人

咁樣做流失sone量會好多
你睇sica一條友退團姐 就走左唔少

屌 比你地講到真係好似最後一次cb咁
好驚 好唔想接受事實
Sica果次都搞左好耐先接受到
已經失去左一個
唔想咁快又要失去咁多個
永遠是少女時代

雖然我都好想有5巡...但到依家一D消息都冇 點解講到似曾曾咁既

第一眼望以為權人一

第一眼睇以為你講緊權X一

Sor 頭先hi錯制

唔知就嚇死，知就笑死

我相信唔會最後一次啦
不過愈黎愈多個人發展就真

永遠是少女時代

source?

點解縮細同埋粉紅唔到

Chanel Mademoiselle Prive Exhibition
允寶呢個style 好正呀

一直覺得允兒同krystal好似樣
以前成日認錯

永遠是少女時代
好好珍惜佢地既cb

sm揀人有一定機制

Yoona=Krystal+Jessica

Irene=Taeyeon+Jessica

求入TG group

Irene唔係taeyeon+boa?

一講krystal即刻撩到尋允巴加入討論

都係同一類型

上水召喚

清純look

高傲look

自信look

放電look

允允靚靚

靚靚 正皮d圖先

我想問最近係咪出返韓場phantasia 既DVD?? Thanks

係,黎緊會出BD

允允好靚

唉， 又要被搶錢喇

BD被搶都值,DVD質素真係唔睇好過~

我買完dvd先同我講出BD，搞到我又要買多隻

反而覺得允呢個造型有D 車厘既感覺

sm新招數,好多人都中伏

同感,近期車厘同允好似樣

咁誇張

車厘塊面好肉地啲喎.....

Sm town concert hk係咪同十週年同一日

係

我估唔到佢會出BD，以前都唔會

咁佢地黎唔黎既

允有時塊面都會圓,但個身又keep住瘦,某d角度好似.

係囉,例牌買日巡BD就算架啦,sm係咪知道sone荷包水浸所以幫我地抽抽水?

通常未cb果陣，塊面好似圓啲

唔黎

車厘今次cb我覺得肥左 尤其上半身...
我覺得rv好似相對無咁睇身型...
One of these nights時期承歡都好好肉

買左飛

其實一開始都已經公布左無佢地分KA LA.....

講起圓就諗起桂圓,就黎拍mv,佢點算?

我諗緊會唔會有驚喜佢地出黎切蛋糕...

咁重要日子應該會留係自己地方掛

你無望清楚有咩人黎先買飛架咩？

我本身唔想買
太貴但係男朋友買左

點解會咁放返出去應該有人要嘅

佢唔算好識kpop
見到sm以為我會岩
好驚放左出去之後少時會黎慶祝
到時喊都黎唔切

利申 半個家族飯 專注女團 但係我最愛同fx都唔黎就

fx有去呀 luna有去

小心你隻耳膜

我都鐘意佢...但係我想睇成團...同krystal多啲

呢個年數要睇成隊真係唔知要等到幾時

出面開post冇人理
想問下各位有愛心嘅sone打
亞博係咪仲係唔比帶相機？

一向唔比，入到係你好彩

想講自己之前入到...但細心諗諗都三、四年前既事了

之前 hea check 係人都入到，依家聽講認真左好多

一個退左,一個注重大陸,一個剛剛嘈完sm,一個單飛,一個拍劇,sm當呢隊可有可無...
近期既退團解散潮連草娥都退出埋aoa

fx點解會咁慘

你呢個問題應該喺fx post度問

八月五係韓國搞fan meet唔會黎啦

其實krystal仲留喺SM算唔話得
Jessica走咗得返Krystal一個

留係度唔係責任黎架咩
簽左約架喎
未完約就想走佬

我諗krystal都唔會續約
始終fx被佢地冷凍咗咁耐

我覺得佢會跟家姐去果個賤種度...無呢條賤種跟本少時唔會拆黟,我好撚憎佢...
佢呢啲人根本係玩家,只係利用佢同得到佢...大家放長眼睇吓就知,好快發生!

如果唔續，咪出去同家姐出組合囉

知喇唔洗咁大隻字既

我都好憎條仆街

如果做J所作所為真係比呢個人影響到
咁J本身都
我自己就覺得所有野J自己都要負番責任

唉....呢個世界上就係有魔鬼教練,就係有引綉...你地諗吓唔係有隻屎忽鬼搞小動作,一個人可以同一時間做咁多能力不能及嘅嘢 咩...況且佢根本唔係果行...我諗好多SONＥ果時唔明...未出嚟打工...打過工你會明根本J係唔應該以設計師自居...咁令好多讀過服裝設計嘅人好反感...你不過係靠人脈同金錢加人氣入服裝呢行...要粉絲賣腎買你啲嘢...仲要出唱片等等...所以我覺得你做你鐘意做既無問題!
但你响少時有行程同練習時就遲大到同NO SHOW,最後SM先做呢個慘痛決定,你地諗吓雪梨搞到形象咁,SM 都無話要佢走人...可以諗到SM 賤格但都愛材!會保護好藝人...你睇YG就知,太自由係會出事...
希望有日佢明白佢啲姊妹以前幾照顧佢...係佢無理過人地付出過囉!

同學愛新鮮 戀愛大過天

可唔可以啜一啖

由15年930個sales已經心淡

AGGER

其實都已經過左去 唔好再追究邊個對邊個錯啦 少時還少時 果個人還果個人 如果sica真係為左佢而放棄都冇辦法 我地要學識尊重自己偶像 咁先係sone

我諗佢果陣係唔識諗姐（唔係話想幫佢講咩） 佢可能覺得反正佢對依樣野有興趣又搞得成咪放棄少時囉 不過我諗比佢揀多次佢應該會留低

抽好可愛

當然

戴住眼罩訓俾d蚊嘈醒

cover up 好似why咁有個dance ver mv就好

cover up vcr, 我終於搵到呢首歌喇

舊圖
其實有冇絲打為咗做到佢地種身材而減肥

抽果張就算打左格仔都知係邊個

少時入面最白嘅太妍
佢同Yuri企埋一齊會好大對比

sunny都好白架

唔準你咁講我老婆

放少女寫真有冇sone收留

係咪森巴conpect

嘩頂搞咩

三個dancer似變妝皇后多d

裝
如果係復古disco風嘅話，有Drag Queen 做dancer都唔出奇，dancer啫，大家唔洗緊張

Dancer係咁姐

有D驚喎

宜家先發現shy係有演出過

如果jessica仲喺度，就正返yoona sunny jessica

咁啱jessica ig就係jessica.syj

SM又挑戰新風格?

甜聲組

真係依家先知有

4巡咁出名既SHY PARY竟然唔知

我諗起love&girls
btw新人留名

係咪新飯
呢part係成個Phantasia最深刻一部份
曲舞 搞鬼風格都好襯佢地

撒嬌組

唔夠一年
睇哂綜藝
聽哂舊歌
就係未有機會睇concert

睇到下面條片，知yoonsic好多人講，想問sunny同jessica係咪都好close,見itnw佢都喊到咁

為了你那在想做及必須做的事之間苦惱而沉重的肩膀
這是我能為你做的 唯一的禮物
感到心冷的時候 什麼都沒有的時候 只要來這裡就好
希望sica聽到啦

睇返一周偶像第一次跳Gee嘅時候yoona跑跳咗
應該記錯Jessica仲喺到嗰陣嘅編排

個on9亨敦仲係咁串
真係少條筯

個on9亨敦仲係咁串
真係少條筯[/quote]
亨敦幫手咋…
唔通講話仲記住西卡嗎…

亨敦幫手咋…
唔通講話仲記住西卡嗎…[/quote]
最on9嗰個叫做金九拉

少時十週年一定要上多D綜藝

最on9嗰個叫做金九拉[/quote]
上radio star串佢個個？
退團之後仲有講咩咩？

Sone🌟🌟🌟希望有世巡🤤想要一次少時演唱會

我都好想睇一次

巴絲可唔可以加我入tg group? 遲下想追十週年fm 想識下會去追既港飯

唔係好想佢地上認識的哥哥,泰妍實好怕!

上一週又迫佢地跳2倍速...驚佢地扭親!

上RM又驚佢地俾二十洸珠隻臭手連累綜藝神上身!

最好上無挑啦...最多整個女版追逐戰...咁多人分唔到好多鏡頭...每人蛇足一個鐘
去吓CAFE抖吓都無問題!

允允

RM越做越差 而家叫做喺比面劉mc同老虎先繼續追

允兒身材真喺令人不能直視

真係咩
徐賢同sunny先係

你當yuri同fany死ka？

sunny依家應該好難比其他人超越

佢個 係絲打都覺得好撚正

早晨留名

體重方面？

SMTOWN SPECIAL STAGE in HONG KONG
原來香港8月會搞SMTOWN
但少時居然冇份參加

少時有fanmeeting嘛

喂喂喂喂喂

咁啱撞正8月5號

fany其實真係幾細 本命都係咁話

唔怕,有腰

佢唔算細呀嘛

身高亦難以超越,連小童抽都無法突破的鴻溝!!

好彩我比例好 冇人覺得我矮

秀英都剪返短

Taeyeon身高短過sunny
少時最矮最短身嗰個

尋允的新娘

唔係太妍高dd咩 太妍158 純揆 155

Lm
不過最想見到upload MV 24hrs 內過1000萬views

順圭表示無言

短身 長身 長短身分水嶺 我都愛

DQ=太妍=順圭=158

咁我記錯咗
但秀英最高就一定唔會記錯

做甚麼?

這就是為什麼我私心不想太妍拍劇的原因

以泰妍既演技你大可以放心了,可憐允允既嘴唇已經沒有感覺了

放她下來!!
由我抱

呢句真係好正 笑死

充充

呢句

係抽適合唱歌多過做戲姐

之前佢客串同珉豪條loveline

就係睇完呢個客串~完全覺得抽係O岩唱歌多D

2017上半年太妍的MY VOICE賣了14萬3千665張，為專輯銷售第七，同時也是SOLO歌手的最高銷量。

允兒嘅嘴脣已經

點解我唔喺男主角

岩聽

Hi, 飯左4年 太遲認識佢地
無左6年時間 諗起都覺好可惜
一直有追開佢地d歌 綜藝同戲劇 搵到有得睇既都盡睇
直到今個月中先有機會親身睇到taeyeon 演唱會 黎到10周年終於親身望到其中一個
無玩開呢到 只係follow有關佢地既page 身邊無乜人追少時 追其他多 近期先留意呢到有得討論 不停咁追返你地之前既post 睇返演唱會個日個post 好想一齊討論 演唱會後遺症好嚴重 每日都重覆重溫個晚d片 今日先終於比我搞掂個account 岩先爭d喊左出黎

十周年用盡生命應援呀

仲有個半月唔夠 已經準備好 學抽話齋 唔好令自己後悔 呢一瞬間唔會再返轉頭

個半月既話你要飛去韓國WO

明白你心情 追咗6年由all my love is for you開始追 好後悔太遲識到少時

話說10號場嗰日完咗，我以為香港sone一直呼叫會等到太妍出嚟 最後還是被人趕走了

其實都預左佢第二日先會二安

唔知係咪少左sone定sone唔care view
應該機會不大

歡迎sone打

徐檢察生日快樂

忙內生日快樂啊

小賢生日粗卡

小賢生日快樂

忙內生日粗卡

忙內，生日粗卡~

忙內 生日粗卡

忙內生日快樂

小賢無生日post

小賢

金徐玄生日粗卡

都話左完左港場就會變返得返我地幾個推post啦

生日粗卡小賢

真忙內生日快樂

這是常識吧

有CON O個陣就個個出晒黎~完左CON O個陣就個個潛返水

再加上有tg group

有冇人知fany做乜
上次SM旅行好似唔開心咁早一日走
之後就好似冇點更新過ig

GP就不嬲都有既~以前既WHATSAPP,LINE GP~依家既TG GP....
有好多人都係襯有CON O個陣先上水支持下~完左咪走LOR~又有D係忽然熱血~D血凍左咪又走左LOR

好大怨氣咁
d人係咪平時唔得閒先冇上水咋,話哂應該好多sone打都已經投身社會

唔係怨氣~我有O個句講O個句姐
投身社會唔係藉口黎~連上水SAY個HI既時間都無??好似今日咁~連打句小賢生日快樂既時間都無??

老少 生日粗卡

睇返佢上 認識的哥哥 斬希清

如果團綜一齊上就好

佢地唔上水你都吹佢地唔脹
我覺得佢地平時上唔上水都唔緊要
最緊要係cb同有con果時識得返黎就ok

救命

con完更熱血 btw 上網見到sky music 出左少時cb 訂碟既post 820發行 係咪堅

努力推到Fany有生日po

流 唔洗理

好彩問左 我唔太熟 爭d中伏

生日粗卡

我都覺係tg group關係
persona hong kong有重燃返好多sone打既，但去左tg group正路都比較少理呢度

你可以照訂既 佢地預日子姐嘛
但呢d我唔會當係計打榜

呢個放心都得啦sone打

話口未完，有ig story喇

每位成員生日都一定會post
最正係個年yuri生日既黑圖祝賀

好sweet

每次都一po就po幾張

小賢生日快樂🎉

fany

fany真係好有心

呢個樣真係好清純好靚

個bio 咁得意既

比人HACK左?

好可愛

係 諗起佢個紋身都覺得好感動

我的小賢妹妹生日粗卡粗卡

家妹妹出街

睇狗？

我以為係prince 唔識分

食飯留名
幻想同小賢撐枱腳

小賢生日粗卡
我記得以前為左生日POST圖海推POST

就快完啦呢日…

🎂

佢哋9只就嚟年到30
有冇巴打絲打期待佢地快啲結婚
始終歲月不饒人

佢地每一個都係屬於sone嘅

只希望佢地搵到個好

係阿
咩人都唔緊要 要重要係對佢地好 真心鍾意對方 有個幸福既家庭 作為sone已經好滿足

一開始見到拍拖/結婚既消息
肯定會SAD同擔心
但做SONE既,最重要都係見到佢地成家
就算日後有分開既一日,都希望有好發展,做到一直堅持/仲未實現既夢想
佢地已經比左最好既我地,我地亦應該比返最真既祝福佢地
團聚定分開都要保持初心

they all deserve the best

真心想佢地快d搵到好既人陪佢地 照顧佢地 希望佢地好似ses咁個個都幸福 仲可以將來有一日一齊出返黎出歌就perfect

如果我可以同太妍結婚
不過佢都喺會話演唱會完咗再講

諗起條片 最尾個句好正

成日被求婚

泰妍話「你駕馭唔到我架」真係好型好襯佢

求娶啦咁

有時簽名會都會有sone拎戒指糖跪低求婚

佢個語氣

今次港場day 1係咪都有 我去左day2唔清楚

Day1港場有被求婚但又話演唱會完左先
我想知day1帶無面男面具入去睇嗰3位sone係唔係呢到 ？

開場前同左個無臉女影相

係咪全程帶住睇

太妍專輯被美國FuseTV評價為上半年BEST 20專輯，是唯一的韓國歌手

In 金爺，we trust!!!

太妍嘅天賦終於打入國際

成隻碟都好正 live又正

真心persona將所有歌特別sidetrack都昇華哂
依家連平時覺得一般既sidetrack都聽多左

太勁了 心心

同意 而家平時聽 都不自覺會諗起live個陣把聲 演唱會之後都覺得好可惜 聽歌聽唔返 好想將佢live把聲同無睇既人分享 因為真係正好多！！

希望今次會出dvd
Butterfly kiss冇出已經好可惜

好似講左唔會出啦

好可惜 之前係youtube聽返佢呢個演唱會唱ost好正 好想聽ost!!!!!!!
btw 佢ost 我最中意係 and one 好似較少人提起

粉紅海真喺好靚，認真唔出dvd

永遠是少女時代

現在是金爺時代!

《寫生簿》尹鐘信「太妍，歌聲最理想的歌手」

尹鐘信介紹新歌〈Forgetful〉「我覺得最理想的歌聲就是太妍的」、「這是想著太妍寫的歌，存檔檔名是「太妍ballad」，因為沒能跟太妍合作，我就自己唱了」

寫生簿連續兩週都提到太妍🤣

cr.twitter@woonuh

去聽下先

之前抽都講過想同佢合作 好可惜 唔知咩原因合作唔成

首歌幾好聽 可惜
但係應該總有機會嘅

隻blu-ray秒售喎

好耐無上黎

SM作怪

求收留 平放
tg vennt44

張tiffany小卡...sone打我係咪係舊登見過

早晨sone 原來順圭唔聲唔聲去左LA

係，佢去左LA出席mini fm，喺佢姐夫間雪糕店度派雪糕比sone，答問題，送簽名cd同帽。最後送埋thank you卡同玫瑰比sone

好幸福呀

[英翻中]
謝謝你們總是給我大大的信心以及愛護。我希望今天的活動能夠緩解一下你們的等待(英文直譯是解渴)請靜待直到我們再次相見的那一天。愛你們SONE!
#這次活動是Sunny自己主動要求的
#這次來美國是她的假期以及和家人相處的時光但她自己提出想要為SONE做些什麼
#暖哭

好暖
SONE真幸福

主動要求嗚呀

原來係sunny主動要求，好䁔

假如可以面對面我都會無法直視

SUNNY

順圭一向是暖女

咁靚點直視呀

大sunny 世界

純揆對手臂

得返一個月

mv都拍咗啦

夜店風

好期待cb stage

食多杯雪糕先

睇到都想食

杯雪糕好靚

雪糕比你 ，sunny我拎去

咁喎食雪糕喇 順圭吸引d

咁唔食雪糕喇 順圭吸引d[/quote]

以權呆名義輕輕一推

雖然依加已經開始無咩感覺 但以前追星真係幾開心

追咗接近6年嘅sone

我要雪糕，但要順圭食過既

咁我要食過雪糕既順圭

下？ persona 唔出？！

點解可以咁cute

好多正評

Yuri 個眼色

嗚呀
yul最有女人味

最後個下笑容

開始變得有d唔健康，stop la

Taeyeonbb IG更新

做咩又剪頭髮
還番長髮時代比我

夏天剪短頭髮都正常嘅
同埋短頭髮都幾襯佢（雖然太妍咩髮型都carry到 ）
Btw apink普美都剪短咗 我幾期待秀英剪返以前咁

但最白係沇..

夏天剪短頭髮都正常嘅
同埋短頭髮都幾襯佢（雖然太妍咩髮型都carry到 ）
Btw apink普美都剪短咗 我幾期待秀英剪返以前咁[/quote]
咁佢開完演唱會啲頭髮多少會傷,剪左都好嘅....
而家泰妍真正係白過徐賢(好憎用徐玄呢個譯音,根本係不合音韻!)
拍劇搞到忙內開始有啲顯老....

咁佢開完演唱會啲頭髮多少會傷,剪左都好嘅....
而家泰妍真正係白過徐賢(好憎用徐玄呢個譯音,根本係不合音韻!)
拍劇搞到忙內開始有啲顯老....[/quote]
其實有時候見到佢地有老態都幾心酸
歲月呀

其實有時候見到佢地有老態都幾心酸
歲月呀[/quote]
人人都會老
想想gee首歌原來差唔多喺十年前嘅作品

佢剪得果個前短後長既髮型都預左之後要剪哂，之前SUNNY又係咁

文字部分:昨天徐玄看到送應援的咖啡車大叔因為很熱一直在流汗，就問很熱是不是?然後問週遭的工作人員們“我們沒有扇子或電風扇嗎？”然後找了一下後，徐玄說我們不熱，所以這個給您用吧，讓經紀人把車上的迷你電風扇拿來了。 連別人的辛苦也照顧的忙內，心很美!

圖片部分:徐玄見到咖啡車服務人員們時總是很高興的和他們問好打招呼，稱讚她像天使，甚至還手拿式電扇給他們用，真的除了感動還是感動，非常感動，不會忘記徐玄演員這份溫暖的心的。
圖片的少一句重點，忙內還有跟他們眼神交流（應該是類似不會因為是大明星就看不起他們的意思吧？都有直視著他們和他們聊天）

師兄,漏左啲嘢喎!
爽爽脆脆,幫幫手,POST 內搞掂佢...

咁Sunny嗰陣時個頭又係特別嘅

皮膚靚到 個咀隻色 我都覺得短頭髮幾襯抽 抽都好似幾中意自己短頭髮

佢講過自己鍾意短髮多d

留名！
抽太靚啦

Starlight個銀短髮又型又靚

天堂

地獄

第2張

忙內素顏最靚

永遠嘅sone大大力推

好想睇返哂所有Taetiseo做既music bank MC
有段係抽抽著和服求籤 (好似係）
睇過搵唔返

真係好搞笑

Mu bank 定音樂中心

表情多多 cute到

好鬼馬

岩岩係youtube搵返少時d片睇
睇到呢段 好多回憶

真係好靚 聽極都係咁好聽

我之前用呢張做wp

[🍚 RICE WREATH] Yoona's 4 c-fansites raised ¥209,000 RMB (~30.8K USD).

Excluding @limyoonabar, the other 3 donated total 13.83 tonnes #윤아

Soshified x Bumsan x Sunny 20170629 Dave的後記

這是一個非常累人但讓人興奮的一天。一直以來很喜歡和Soshified合作當工作人員之一，而今天也不例外。大概有5個人之前在紐約2011粉絲見面會就合作過了，所以看著飯圈還很強大而且活動還能吸引人感覺蠻酷的。我"工作"內容就是協助活動的安全和確保板子不會掉下來砸到Sunny。對我來說是很重要的任務。不想要讓她受傷。
所以早上6點下班後，差不多8:30到會場。活動開始的4個小時前就已經有大概30人左右在排隊。這些人還滿熱血的。我大概花了將近2到3小時佈置會場，準備需要的東西，還有確保我不會被曬傷。最後一點是開玩笑的，但還是發生了。
粉絲們大致上是很乖，只有一點點小插曲。說好的200人在2點左右就已經填滿了，而到最後我們好像有大概210到220名粉絲到場。  11-12點左右，Sunny為了媒體的部分到了現場。KBS和其餘幾家媒體都來拍攝她的到來還有Bumsan的開張。Bumsan是一個韓國小吃店，在LA開了分店，也是Sunny姊夫開的。Sunny在外面走一了下，品嚐冰淇凌，然後跟站在前面的粉絲們揮手。蠻有趣的環節。  趁Sunny去做她該做的事的同時，分發冰淇凌給粉絲的活動開始了。很多粉絲說「給我那個，給我那個冰淇凌」 (他們沒那麼說，但我假裝他們說了)。免費的冰淇凌也是一種享受，而Bumsan的冰淇凌真的不錯吃雖然融化得太快。我自己就吃了3杯，但我認為我需要。大家好像都蠻喜歡的，還有Christi和Ashleigh設計的小問題環節。希望你們有答對然後贏了些什麼!  2點左右，是時候讓當天更加Sunny的時候，而我也準備要帶她出場... 這表示我必須拿雨傘和畫架(?)。還好最後決定不用傘所以我只需要拿畫架。Sunny出來的時候引起轟動，然後從我的角度能拍到一些美照。她的Q&A好可愛，選了一些有趣的問題也給了好笑的答案，例如如果人生是一部電影，名稱應該會是「Star Wars」。還有她最喜歡「The Boys」頭髮造型。我非常幸運的在這個環節過後她的字條都給了我，所以 耶 紀念品。  從粉絲拍攝的影片或者直播上都能看到... 她真的很搞笑。大家每隔幾秒都在笑，不單單因為是Sunny，而是因為她真的很搞笑。捉弄粉絲關於美國巡演部分("nooooo")，讓大家有她很可愛的想法 ("我沒聽見～") 還有她面部表情整體實在太好笑了。她的家人也在觀眾內真的加分了不少，還有李爸爸是個很好的人。她的姊夫也是。其實，是大家。大家都很好。  活動接近尾聲的時候，我很高興看見粉絲們收到玫瑰花和卡片是多麼的感動。她真的是打從心底準備的，而我真的希望收到禮物的各位都會好好珍藏，因為我不認識其他有這樣做過的偶像。
我也想要感謝粉絲們在她親手送出禮物的時候沒有亂來 (例如抓她，偷拍合照等等) 而她對每一個粉絲都很親切。我很確定有一些粉絲之後不是因為她的慷慨而盈眶或者哭，不然就是因為被她的手摸到。誰知道。
粉絲都拿到了禮物之後，工作人員 (活動和Bumsan的) 和Sunny一同合照，而現在有一張Sunny和我的合照，我嘴巴裡含著玫瑰花的梗。不知道何時會公開但期待吧。之後在Sunny的IG上找到自己真的特別意外，而@sonexstella和@oh_mes說在直播上有看到我。我那麼顯眼嗎? 或許吧。  李先生 (Sunny爸爸) 很慷慨的提供午餐和Hae Jong Chon韓國烤肉給我們，一個kpop活動過後吃烤肉再好不過。很遺憾的唯一比烤架更燙的是我的皮膚。直到今天還在痛。  希望你喜歡我這麼長一篇後記，而如果你對活動有任何問題，不管你有沒有到現場，我都會很樂意說明。附上我的照片合集，希望你們喜歡，謝謝!

目前dreame_rice_wreath ig上융的米花藍數量加起來總共16970kg

畫面好靚

岩岩先睇到抽snapchat upload左段片 把聲

morning post

抽隊早晨叫起床

噸噸聲,大胃允唔怕餓親

抽 snapchat 勁耐冇update 仲以為佢唔再玩

仲要唱TIME LAPSE

有左ig story之後 所以我而家都好少check snapchat

抽隊有嗰佢自己私人youtube頻道，但只喺upload 過一條片

3年前 我諗佢自己都唔記得左

我都唔記得咗Snapchat都n年無入去睇

可能sm唔比佢咁做
同埋抽都忙緊佢專輯
所以都冇時間拍片放youtube

個YouTube係開黎安撫sone架
fany snapchat 出事之後都已經好少用

有冇人知其他8只仲有無更新snapchat

唔係少係直頭無

無用好耐，係得抽間唔中但極少先upload一兩段片

唔係無既不過係極少，抽仲有用

得閒upload下唱歌片就好

佢地之前用SC係因為貪佢個24小時後自己DEL既功能~依家IG STORY都有咁既功能~

目前dreame_rice_wreath ig上융的米花藍數量加起來總共16970kg

#YoonA #林潤娥 #王在相愛 #TheKingInLove

又多左

【戲劇應援米花籃總排名】*2016年9月止
一位 昌珉 47.5噸
二位 允浩 35.938噸
三位 允浩 32.5噸
四位 潤娥 27.45噸 (The K2)
五位 金在中 23.68噸
cr.yoong_duck

要用噸做單位

sm 同前sm

大米時代

笑了

5:30
搵到片段, 搵唔返邊日

勁

抽隊主持實力都好勁
唔拍戲都可以試多啲主持

dj都正 睇返以前 抽真係好開朗活潑

痴線架

抽只想宅在家

乖乖地打機

Yoona螞蟻腰

抽隊應該喺9只入面最毒 冇之一

表情抽

真水蛇腰

小心d講野 我先係真既水蛇腰

在下深感惶恐

個背好靚

Yonna個個

允允大包米

食嘅數量

太靚啦！

再生時間

抽依排都開心返 仲活潑左好多添

發夢見到抽 突然紮醒左
順便上黎推推post

百度韓國電影吧：在今年迎来第三年的“韩国电影璀璨明星奖”公布了获奖名单🎬
导演奖：金成勋《共助》
明星奖：孙贤周、金海淑、薛景求、金允珍
人气奖：安在洪、刘仁英、玉泽演
电视剧明星奖：张赫
新人奖：都暻秀、林允儿
颁奖礼将于7月4日下午6时（韩国时间）举行。

正規六輯

唔准含沙射影呀

夢到咩先～

揀8月頭去泡菜國真係揀得岩

olympic hall開fan meet
咁細個場

係咪抽開butterfly kiss個場？

唔知可唔可以追埋cb

#GirlsGeneration returns with their 6th full album in August. On Aug 5, Girls' Generation's 10th #anniversary #fanmeeting will be held!

🎁 ‘GIRLS´ GENERATION 10th Anniversary - Holiday to Remember –‘
■ 2017.08.05 7pm (KST)
■ Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

🎫 Tickets
■ 2017.07.11 8pm (KST)
■ YES24 ()

#Comeback #News

轉至tg group

已經大過7週年嗰個

要來了

去左簽名會 仲影左合照 最慘係突然醒左個下

一個月！！！

要來的終於來了

痴線好想飛好想飛

1. 本次回歸為正規專輯，於８月發行
2. FM “GIRLS´ GENERATION 10th Anniversary - Holiday to Remember” 8/5 晚上七點在奧林匹克廳舉行 （7/11售票）預計會有多樣化的舞台與event 與飯一同回顧10年的回憶

Jessica嘅畫面會剪哂 Sm嘅作風應該會

正常都CUT哂既，廢事尷尬，班剪接應該好痛苦

咁應該得返party打後啲歌嘅畫面

呢個真係難題....回顧得10年就一定有07~17
中間又一定有SICA

終於

holiday to remember 好想去呀！！！

South Korea's @GirlsGeneration have been nominated for daf BAMA MUSIC AWARDS 2017!
For Vote, Post #DafBama2017_GirlsGeneration ..

Yuri snapchat update

SM Ent. stated that the album is going through its final stages, and also that it will contain music that will showcase SNSD's abilities.

剪到jessica 好似完全冇出過過喺少女時代入面咁 強行刪改資訊

olympic hall仲要開得一場
大家啲錢可以留返黎all in 6輯

琴日先講完 今日就update左snapchat

可能全部重新錄過

你諗下對上次5輯已經有2年 上年9年都冇搞咩特別野 淨係作同唱左首歌 佢地咁長嘅空白期做咩？除左個人活動/去旅行果啲之外 既然你地又話好大可能cut 晒sica啲part 咁真係有機會重新錄過 因為可能佢地想完美啲
Btw sone清醒下 sica已經離開左少時 唔會再番黎 接受下現實 講真有邊個唔想9個姐
Sorryfor1999

cut唔cut都好 我相信佢地唔會忘記 同時sone都唔會忘記 大家記得呢段咁好既回憶就夠 最緊要佢地大家都生活得好 做自己想做既野 祝福佢地 而家最緊要開開心心慶十週年！！迎接少時同sone既大日子

重新錄過... D MV?

有無人放泰妍i淨專呀

sm係咪唔會預告幾時會賣global package?次次都miss左

開心迎接十週年 sm你攞唒我d錢啦！

已 sold out

即日公佈即日賣晒

即日公佈即日賣 咁無心理準備

等兩個鐘啦肯定有人會冇俾錢放返d位出黎

親愛的sm娛樂公司

呢家想去係咪得番11晚撲飛
同埋係咪好少位好難

Day - 31

sm偷偷地賣package 只怪我冇每分每秒都捕住

fan meeting 除非你識韓文...

推啊

大家支持下呀
1件tee加個袋 61美金 連運
為少時賣器官

見到得返咁少日子真心心情好激動 真係等左好耐

希望會黎香港 8月陪唔到佢地過

太妍bb又更新ig

車厘子...檸檬...究竟咩concept

飛過去韓國同佢地過

師妹 ，？

紮起左？定又再剪短d

應該紮起左，再剪短就好似igotaboy嗰陣sunny個頭咁

秀英都越剪越短 不過都係靚

冇得輸

秀英party個期個look幾靚

而家都越黎越靚
我想知忙内係咪用翻而家個頭cb

有冇sone發夢試過同少時9只拍拖
呢啲夢太甜美 搞到唔想起身

無 但好想發到

試過係同佢地一齊去玩 佢地識講廣東話

試過同允允去海洋公園
一齊坐摩天輪

Party個時8個都好靚
造型髮型又有新突破 落好多心機
Hyo短髮都

真心Hyo靚左好多

心心

背背

CB見

而家先知道0611太妍solo場最後有Lion heart大合唱
睇左0610冇encore個日 好sad冇得參與

同意 希望佢有更多機會發揮跳舞實力

係呀 好正 無諗過全場都一齊叫埋少女時代

都遲左好耐下喎sone打
做咩唔睇兩場

訓唔著又一推
依個post真係係音樂台所有女團post最多正評
Sone讚

610 611都有lion heart大合唱喎
只不過610唱完都係無second encore

0610唱完即刻廣播趕我地走,仰聲長屌左聲

所以下次少時再嚟一定要睇最後一日嗰場，保證有second encore

邊個話保證

中巴打言下之意

係咪下個月bts都cb

暑假大戰是100%既事

我只可以講二安唔係必然~
今次抽SOLO既二安係因為台灣場成功嗌到佢出黎~至於泰場同港場係因為SONE嗌出黎定係抽想對3個地方既SONE公平而出黎~就只有抽先知

明白 台灣嗰邊嘅sone應援比較好吸引到抽隊

買哂咁多個封面 錢ready好未呀你地

i'm ready!!!!! 努力呀各位sone

去唔到fan meeting唯有買多幾隻專平衡返個心情

會唔會賣斷貨

抽條毛想點

bb毛?

咁都比佢聯想到魚

yuri ig動態更新
好想去fan meeting

已有飛

中巴打你去
記得post多啲相

個額頭
好想 錫錫

這些機會

真係要努力呀咁多位 錢都準備好！

sm一年賺幾多錢到底可以

都好過無得比佢搶既

10週年fm一世人只會有一場，點會唔去
韓場係唔影得相
影下場外就ok

好想同佢地一齊度過十週年呢個咁有意義嘅日子

所以冇得同成員合照?
冇相的話我地呢到好冇參與感

2007年7月6日，SM娛樂通過UCC逐一發佈少女時代成員[2]，由九名高中生組成的女子組合。成員公開次序為潤娥、Tiffany、俞利、孝淵、秀英、徐玄、太妍、Jessica和Sunny，由太妍擔任隊長。
（資料來源：維基百科）
呢十年見證住9只轉變過程

高中生 轉眼間咁就十年

你講咩⋯

中七巴好似之前講過用nokia應該影唔到相

你肯定你唔定嚟搞事？

咩料

我隻隻字都識 你痴埋一齊我唔知你想講咩

你試下send email問SM

係咪要用韓文？

其實我曾經諗過果陣全場屌左聲，抽喺後台會唔會聽到

Sunny

吓
希望聽唔到

molamola

依輯相好似顯老

可能會學 佢咁想學廣東話

呢種曲髮真係太成熟了

肥瓏飯

唔緊要啦，又有全員睇了

原諒小弟一時無知

有聽過抽隊講粗口

係咪今日影雜誌既相

係呀 wkorea

順圭唔係咁架 角度問題角度問題

一定唔關雪糕事

其實係肥底
睇身材就知

順圭同小賢交換咗一隻拖鞋著

Sunny有左咁影到

定係涼鞋黎

第一眼睇都覺

太靚啦

SUNNY係唔係有病....脹左成兩個碼

無咁誇呀 我覺得係肥左既 不過覺得都係角度同件衫問題 先影到咁誇

睇條片又無問題喎

食得多咗啫邊有病咁誇

秀英 呢個時候仲要笑住做野 一定好難受

睇片又冇野，鬼影變幻球

又有相睇喇

美英好靚美英好靚

點解？

好似泰妍 夫妻相又出現

4號祖母過世

岩岩第一眼以為係抽 好靚呀張團照 呢張爭好遠

Taefany好有夫妻相

全部都好靚
尤其是順圭

見到呢d相 先開始有實感佢地真係終於cb

睇完呢張有邊個話我sunny肥！

好鍾意見到全體相/一齊做野

無 一d都唔肥！

每次全體活動 我都好中意睇佢地d花絮 好想睇佢地又突擊live

上次baby g 個次拍攝佢地ig live我都睇左幾次

我都係 好好笑 睇咁多次都笑 d留言互動好正

泰妍食留言

而家係直播 孩子們唔好講粗口

仲有秀英同yuri 權yuri ！

邊到搵到咁樣既女團 而家一個二個講形象

好想睇新團綜

聽美英講英文真係幸福

希望有Snsd channel2

agger

上埋認哥就仲好

我都想要團綜 團綜真係笑到仆街 特別有孝淵 yuri秀英

同意 shy呢個組合真係好正 好玩得好好笑

諗起之前佢地去 同希澈互動好好笑

至少唔洗等翻譯 努力推埋佢 等美英有生日po

調皮鬼組合
再加埋其他成員久唔久爆幾句/做下傻野痴線野
成隊D綜藝感真係不得了

講起HYO同秀英
突然諗返起呢幕 次次睇都笑到PK

4:56開始

秀英好難得比人嫌棄

好好笑 睇極都唔厭

弟弟團閃窩留名支持누나
利申藍絲

睇開一段片又想一次過再睇返哂

想問吓大家知唔知有冇代購或者其他途徑可以買到805fm嘅飛 好想去

呢條片又係好笑

人氣歌手

又傳fany同Gray就黎cb先黎傳

而家留得低嘅sone有幾多個仲介意佢地拍拖

腦殘粉還是存在的

睇錯GARY 打左個突

岩呀 只要對方係好人好者一個
佢地幸福開心就得

佢地都係時候啦

温故知新

YURI個個比佢地笑成世

睇完呢個再揾返個live睇都係會笑死

真係唔介意 開心就得 煩係煩在男方d fans

要記住人多有白痴呀

笑死我 d語氣 抽扮返fany唱都好好笑

少時出道左咁耐 都仲可以keep住on9野都唔容易

前排已經重睇完hellobaby

好似否認左，15年唔係仲同緊nichkhun拍拖架咩

好似散咗好耐己經

呢排重睇完happy together 系列

仲要成日俾sone話自己偶像on9都唔易

呢句有意思呀

幾年後佢地都30歲啦

如果計韓國計法.....抽都就30

樣似十零歲就得啦

呢條片都好笑

抽ig 9.9m followers

韓國女星NO.1

係呀 好一段時間啦

佢生日個次真係太好笑

準備又1001

係29加1

hyoyeon 瘋狂up ig story

想問下呢場smtown concert 係咪全體出席

啱啱趕得切睇ig live

新POST已開

推埋佢

Hyo與師妹們

今日係街連續幾間鋪都播太妍既歌
仲竟然聽到有鋪頭播The Boys
回歸啦

識貨

無睇到live呀

爆未爆未

推推推

The boys係好多電器鋪既寵兒

mrmr都係 想念9人

真係無留意到

繼續推埋佢！

不得了 真係好鍾意party時期八隻既look

8個個頭都好靚

期待睇下今日有無fan cam睇

來吧來吧美英po